咪再突發好無呀 做啲有把握嘅野好無

各位依家啲狗已經無底線嘅情況下 手足們每出去一次 就係搵命搏一次 啲作戰計劃可唔可以做得好少少 例如今次得兩日俾人準備罷工 之前又話要整工會 依家結果係一大班人等被罷工 要啲前線手足出黎幫佢地罷工 本來罷工就係一個不流血不被搏嘅野大武器 點解依家又搞到有手足中槍呢？ 真係每一次行動要諗清諗楚 因為某程度上 呢到已經係大台 呢到吹雞就一定會有人響應 每一個行動post都係人命 唔係策略遊戲
我地仲有好長嘅路行 有冇諗過真係眾籌去海牙 再次利用國際 而係香港本地盡快籌組工會基金 等二三百萬黃絲可以唔洗被罷工而自己去罷工